msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Kuan Wei Chen <visioncan@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Poedit-Language: Traditional Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: 404.php:4
msgid "Sorry, but the page you were trying to view does not exist."
msgstr "抱歉! 你所尋找的頁面不存在"

#: 404.php:7
msgid "It looks like this was the result of either:"
msgstr "可能是其中以下原因造成: "

#: 404.php:9
msgid "a mistyped address"
msgstr "網址輸入錯誤"

#: 404.php:10
msgid "an out-of-date link"
msgstr "這是一個已過期的連結"

#: base.php:4
msgid "You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience."
msgstr "你目前是使用<strong>過於老舊</strong>的瀏覽器，建議你可以<a href=\"http://browsehappy.com/\">升級瀏覽器</a>讓你有最佳的上網體驗。"

#: index.php:5
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "抱歉，沒有搜尋結果。"

#: index.php:17
msgid "&larr; Older posts"
msgstr "&larr; 舊文章"

#: index.php:18
msgid "Newer posts &rarr;"
msgstr "新文章 &rarr;"

#: lib/activation.php:28 lib/activation.php:29
msgid "Theme Activation"
msgstr "啓用佈景主題"

#: lib/activation.php:51
msgid "%s Theme Activation"
msgstr "啓用佈景主題 %s"

#: lib/activation.php:62 lib/activation.php:64
msgid "Create static front page?"
msgstr "建立靜態首頁？"

#: lib/activation.php:66 lib/activation.php:79 lib/activation.php:92
#: lib/activation.php:105 lib/activation.php:118
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/activation.php:67 lib/activation.php:80 lib/activation.php:93
#: lib/activation.php:106 lib/activation.php:119
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/activation.php:70
msgid "Create a page called Home and set it to be the static front page"
msgstr "建立一個 Homepage 頁面並設定為靜態首頁"

#: lib/activation.php:75
msgid "Change permalink structure?"
msgstr "修改固定網址結構？"

#: lib/activation.php:77
msgid "Update permalink structure?"
msgstr "更新固定網址結構？"

#: lib/activation.php:83
msgid "Change permalink structure to /&#37;postname&#37;/"
msgstr "修改固定網址結構為 /&#37;postname&#37;/"

#: lib/activation.php:88
msgid "Change uploads folder?"
msgstr "修改上傳資料夾？"

#: lib/activation.php:90
msgid "Update uploads folder?"
msgstr "更新上傳資料夾？"

#: lib/activation.php:96
msgid "Change uploads folder to /media/ instead of /wp-content/uploads/"
msgstr "將上傳目錄由 /wp-content/uploads/ 修改為 /media/"

#: lib/activation.php:101 lib/activation.php:103
msgid "Create navigation menu?"
msgstr "建立導覽選單？"

#: lib/activation.php:109
msgid "Create the Primary Navigation menu and set the location"
msgstr "建立主要導覽選單並且設定位置"

#: lib/activation.php:114 lib/activation.php:116
msgid "Add pages to menu?"
msgstr "新增頁面到選單？"

#: lib/activation.php:122
msgid "Add all current published pages to the Primary Navigation"
msgstr "新增所有已發表的頁面到主要導覽"

#: lib/cleanup.php:210
msgid "Continued"
msgstr "繼續閱讀"

#: lib/init.php:11
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主要導覽"

#: lib/titles.php:10
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新的文章"

#: lib/titles.php:19
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "日彙整： %s"

#: lib/titles.php:21
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "月彙整： %s"

#: lib/titles.php:23
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "年彙整： %s"

#: lib/titles.php:26
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "作者彙整： %s"

#: lib/titles.php:31
msgid "Search Results for %s"
msgstr "搜尋結果： %s"

#: lib/titles.php:33
msgid "Not Found"
msgstr "找不到檔案"

#: lib/widgets.php:8
msgid "Primary"
msgstr "主要側邊欄"

#: lib/widgets.php:17
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: lib/widgets.php:45
msgid "Use this widget to add a vCard"
msgstr "使用此模組以新增 vCard"

#: lib/widgets.php:47
msgid "Roots: vCard"
msgstr "Roots: vCard"

#: lib/widgets.php:74
msgid "vCard"
msgstr "vCard"

#: templates/comment.php:4
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: templates/comment.php:5
msgid "(Edit)"
msgstr "（編輯）"

#: templates/comment.php:9
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的留言正在審核中。"

#: templates/comments.php:8
msgid "One Response to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s Responses to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "&ldquo;%2$s&rdquo; 有 1 則回應"
msgstr[1] "&ldquo;%2$s&rdquo; 有 %1$s 則回應"

#: templates/comments.php:18
msgid "&larr; Older comments"
msgstr "&larr; 舊迴響"

#: templates/comments.php:21
msgid "Newer comments &rarr;"
msgstr "新迴響 &rarr;"

#: templates/comments.php:29 templates/comments.php:38
msgid "Comments are closed."
msgstr "迴響已被關閉。"

#: templates/comments.php:45
msgid "Leave a Reply"
msgstr "發表迴響"

#: templates/comments.php:45
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "對 %s 發表迴響"

#: templates/comments.php:48
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "抱歉，你必須要<a href=\"%s\">登入</a>才能發表迴響喔！"

#: templates/comments.php:53
msgid "Logged in as <a href=\"%s/wp-admin/profile.php\">%s</a>."
msgstr "已登入為 <a href=\"%s/wp-admin/profile.php\">%s</a>。"

#: templates/comments.php:54
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出此賬號"

#: templates/comments.php:54
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: templates/comments.php:57
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/comments.php:57 templates/comments.php:59
msgid " (required)"
msgstr "（必填）"

#: templates/comments.php:59
msgid "Email (will not be published)"
msgstr "電子郵件位址（並不會被公開）"

#: templates/comments.php:61
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: templates/comments.php:64
msgid "Comment"
msgstr "迴響"

#: templates/comments.php:66
msgid "Submit Comment"
msgstr "送出迴響"

#: templates/content-single.php:11
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: templates/entry-meta.php:2
msgid "By"
msgstr "由"

#: templates/searchform.php:2
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋："

#: templates/searchform.php:3 templates/searchform.php:4
msgid "Search"
msgstr "搜尋"
